點睇大家都係肥仔教頭 但賀維有品過普捷天奴咁多？

前者 務實 低調 正氣肥
後者 搶口 經常公開鼓勵球員打交 邪氣肥
分別咁大既

肥普比奧雲狗教訓完之後癲到而家

講下

誰是賀維

Howe